成屋蛾蚋 點搞

是咁的 早輪間屋條渠冇喇喇一分為二咁斷左
隔左一輪先知 發現個時 啲污水已經積左好多
就係咁樣 間屋多左好多蛾蚋（屎蟲）
高峰時有近百隻係到 拎去炒蛋都得

就算條渠搞返好 冇曬積水 都仲有十多隻左右
用殺蟲水殺完 就一陣又出現 用膠紙膠曬啲出入口位 都會係啲唔知咩到出現 搞撚到個人有啲強迫症出現
最慘係呢到連鹽蛇都冇條

有冇人可以講下點做好

圖

蛾羅納英

拎去炒蛋囉你都答左自己

咁都要圖

圖中黑點

試下1:99漂白水

嘩 咁撚多既

整過
1:2 都試過但都冇用

試下買翻隻四腳爬爬

只係一副牆 仲有幾副牆都係咁

要搵源頭，依隻野有水先繁殖到

呢排熱返屋企好撚多衣蛾

搵蛋炸?

Sam

我清理左個源頭喇基本上
冇曬積水 用殺水蟲漂白水抹過曬 又用風筒吹完都係咁

電蚊香
電蚊拍
有無用?
喺渠口倒漂白水或者噴殺蟲水

用電蚊拍

我都真係搵過
但又唔想專登買一隻用食曬佢地
又唔會點養咁 好似好唔專重動物咁

屌 買煙霧彈焗柒佢喇

有 但佢地應該唔係渠入邊 繁殖
而係之前污水浸過嘅地板上邊繁殖

點蚊香打開唯一一個窗，或者殺蟲水

依隻野你要小心殺,你就咁殺
佢會有屍味引其它同黨過黎幫佢報牛架

吸塵機

買隻翻嚟就由得佢自己係你屋企生活

每日好勤咁吸
但治標唔治本

長期燒檀香

鹽蛇同蜘蛛

BIO KILL?
哩隻好似除左即殺蟲之外，仲有驅蟲功效

我係澳洲 但一隻蜘蛛都冇

tear gas

可以試下用d殺蟲煙霧彈?
類似呢啲

吸塵機 or ikea 膠盒手動捉
裝蚊網

我之前屋企都不斷有, 用咗一次少咗好多

條渠咩樣

應該仲有源頭？附近有窗？大廈啲喉又近唔近窗？

佢地個竇係係正我廚房入邊
用呢啲會唔會有影響

一定要煙霧彈然之後全屋抹所有位 真係得呢個方法 仲要你預左要做兩三次先清曬 冇其他

而家整好左

搵滅蟲公司黎大清一次

係正大廈渠個邊
但幾肯定源頭都係我呢個位到

聽日買

咁應該唔可以用，不過你可以睇下說明果啲，因為好耐之前用唔係好記得
可以試下用啲有香茅果啲香薰送係廚房辟下都好

好 我聽日搵先 唔該曬

直接用未開稀嘅漂白水淋落去污水接觸過嘅地方
等幾個字過水再抹返乾
重覆兩三日，記得要保持乾燥

我屋企以前都有差唔多情況, 但只限廁所
佢哋係水渠內壁嘅黏膜滋生, 比較實際嘅做法係消滅水管內壁嘅黏膜, 佢哋冇得繁殖, 外面嘅幾日就會死晒.
你搵吓有邊啲水管係會有機會俾蟲係內壁嘅黏膜滋生完再飛出嚟, 搵到之後再睇係邊個洗手盆通去嗰啲管, 每日倒2L 1:99漂白水. 再加去水位倒2L 1:99漂白水.
一星期後會有改善, 但缺點係你一懶, 一停, 啲蟲又會返嚟.

聽日試下

佢地應該唔係管入邊生長 而係管外既地方
因為而家條管冇事 新換
不過啲蟲都仲不停重生

最近我屋企廁所都好多
明明冇乜積水 一見到就拎支藍威寶射9佢 但都仲係咁生